放工時間，香港往九龍紅隊鵝頸橋塞爆車，發生乜撚嘢事

屌佢老母係咪大陸佬呀

而家先放工

食埋飯先返屋企

標準頭四隻字係答案

窩打老道炒車，好似2單

鮮芋仙太多人排隊啫 無嘢嘅

都唔關紅隧事

新來港？

係，住咗30年香港，鵝頸橋有條巴士線直上橋過紅隧，你知唔知支那仔

佢寸緊你你第一日知放工時間紅隧會塞暴？

係咩，我唔覺嘅